覺得伍公子高質既入黎

前排個電競音樂節 見啲人吹奏佢 真係得淡笑
又話佢啲打機片 高質又盛。佢啲片我有睇過 我先唔評佢啲片高唔高質，但作為一個所謂 「網絡紅人」有得出席公開event 都唔撚識大體 唔識搞氣氛都算 仲要爆粗 on9當有趣。我唔搵達哥同佢比 淨係同場既eminleo 都比佢識節制 對答都ok

7:59 開始

窮人唔好生仔高質過呢條垃圾多多聲

佢係咁係到怨Sony 明知佢唔識打街霸 都請佢黎打 真係好撚自大 有人請你執撚到啦 咁不肖就唔好應邀出席 輸打贏要

最近呢次電競音樂節 又係搵佢打街霸 又出黎柒多次 乞衣即係乞衣

伍公子好悶 淨爆粗

其實唔識打街霸有咩問題
唔想學既咪上去搞下笑輸左就算
唔想輸既/或者唔想太樣衰咪自己練定囉

有錢收又唔洗做
我都想

上台講粗口